痴線佬溝唔到女發爛渣瘋狂騷擾,攻擊,p圖恐嚇個女仔

事源係咁:
我朋友係一間電子煙鋪頭做既 呢個男人之前已經去過鋪頭2次，之後唔知點解搵到我朋友Facebook跟著就開始撩佢，跟著係人臨收工先入去睇，唔緊要,ot到11點幾但都冇買野，唔緊要啦，咁就想去個廁所收鋪啦，然後個男人就恐嚇女事主話要拆佢場.
再然係fb不斷騷擾女事主，好似有被害妄想症咁，跟本上未係朋友，佢就話傷到佢心，然後開始爆粗打字錄音話女事主，即係簡單d講 痴線佬 正常講下野就代表有機咩 之後仲係到玩改圖，已經好嚴重騷擾到女事主

以下係痴線佬既錄音

以下係對話圖

以下係痴線佬既圖

痴線嘅

你個朋友都幾好耐性

真係好痴線

條女又戇鳩係咁覆佢

3唔識7都加好友

痴線佬

有幾張肌肉相睇落似p個頭上去

到底個世界做乜

條女都覆人咪on9

邊個叫佢覆？

佢已經冇覆 keep住單方面send

係 唔覆咪得
兩個都on9

呢條友出晒名痴撚線狗公

勝和

香港真係好多痴線狗公

keep update aduio message

Gay test??

D肌肉

呢d人唔應佢 佢就自己動收皮架啦
你個fd 又咁好氣理佢

係

架GTR擺明唔係自己㗎啦
左軚車

樓主岀賣埋自己個fd

已得事主同意

點睇樓主都似想搞鳩條女多d wo

事主話放

無聊得濟聽哂全部錄音
4個字總結個變態佬 快撚啲死
同埋應該已經構成恐嚇, 支持報警

收到風條女想上位

個女仔block咗佢好難咩

報驚未？

收到風 你老母好想比連登仔任上

關我撚事啊 自己擺去名校secrets啦

唔對路就好block左佢
不過你做生意俾人知係邊又真係
香港真係多痴線佬

尼D女又係on9,又好奇又要嬲,其實條狗公俾多d耐性就成功

靜啲啦你 幾過癮

又係呢條友 之前有個post見過

條女好似幾正

知你睇緊post既

入黎睇囡~

問生日個到咁多口問佢係咪水瓶座做乜鳩
啲變態厹又會以為你對佢有興趣就會繼續㗎啦
總結兩邊都戇鳩

好想後入條女

有無多啲條女既相

LF 2

好耐冇見過呢啲懷舊p圖

MK事MK了啦

睇樣就知係自大mk佬

好撚多圖唔想睇
旺角？

有d不安 報驚處理好不？